另一半去左旅行有咩世藝好做打發時間？

去成個星期先返
Wts app又單機,幾個鐘先覆一個
好掛住你呀bb

叫雞

可以參考下七年很癢
劉青雲做果套

亂打飛機, 射落地唔抹